{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016161",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 호텔 365"
    },
    "text": "365日間の特別な一日をお届けする宿泊施設です。身分証明書を持参して訪問してください。宿には計22室の客室があります。香織駅、花渓駅、水遊駅に近い位置にあります。韓国語でご案内いたします。新型コロナウイルス感染症の防疫法を遵守しています。客室には2人まで利用可能で、4人が一つの客室を予約して入る場合、強制退室処理になることがあります。ご予約の際に画像と異なる客室に割り当てられることがありますので、事前にお電話ください。駐車スペースが狭いので、車で訪れるお客様は予約前にお電話ください。客室には空気清浄機と様々な物品が備えられています。ゲームやネットフリックスの視聴が可能で、最新のオンラインゲームも利用できます。宿はコストパフォーマンスが良く、親切な社長と快適な宿です。しかし、宿が狭く老朽化し、害虫の問題がある可能性があるため、改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何日間特別な一日を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は365日間特別な一日を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には計22室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅に近いですか？",
            "answer": "この宿泊施設は香織駅、花渓駅、水遊駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語で案内してくれますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語で案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫法を守っていますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では新型コロナウイルス感染症の防疫法を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は2人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "1つの客室に4人で予約しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、1つの客室に4人で予約して入る場合、強制退室処理になることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に画像と異なる客室が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、予約時に画像と異なる客室が割り当てられることがありますので、事前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはありますが、狭いので、車で訪れるお客様は予約前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機と様々な物品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ゲームやネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ゲームやネットフリックスの視聴が可能です。また、最新のオンラインゲームも利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はコストパフォーマンスが良く、親切な社長と快適な宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には改善が必要な点がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は狭く老朽化し、害虫の問題がある可能性があるため、改善が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 525
    }
}